【最新】59歲男子7日前曾接種復必泰新冠疫苗，今日於西貢遠足時失去知覺，送院後死亡

【最新】59歲男子7日前曾接種復必泰新冠疫苗，今日於西貢遠足時失去知覺，送院後死亡

無食早餐

有得賠未

死因係行山

飲唔夠水

隔七日呀老細

要發生就要發生

今次有得賠啦掛？

今次要賠錢

未食早餐

有得賠

遠足時失去知覺好明顯係遠足時準備不足

伏必泰出咗局都繼續發力，手足黎

復必泰第二滴血？

抵撚死